大家以後提元朗單野，一定要加暴動兩個字

一定要用 元朗暴動

有組織性暴動

封鎖港鐵 全面不合作運動